問有關Pepe tee(Printku Never Give Up)

其實有冇巴絲成功係呢間店取貨？？

訂左個幾月，又冇貨又唔覆。。。

係咪扮黃呃錢？

果幾舊水事小。。 冇pepe tee著事大！

幾個月前買過兩件

成功取貨？？

yes

取到貨，不過真係等咗好耐

我都想知係咪扮黃呃錢?
我訂左幾件成個月, 電郵無覆, 電話無聽...

你可以㩒返你張訂單，下面有得留comment
會有人覆你，不過覆你唔等於有貨

利申 仲未收到貨

收到貨了